港父必入，有極重要事搵你

點睇杜曹？
唔準答訓左冇睇！！

佢仲訓緊

咁都有g.i.f.

冇睇，瞓咗，躝開，收聲。

發現扮訓原來好難.... 原諒港父了...

曼聯琴晚冇分落袋都唔蒲頭 港父應該真係瞓咗

你咩意思

好快變杜狗

琴晚踢得好好喎 全場禁屌

我話好快變姐
冇話依家係

佢同其他台既人討論緊死亡筆記

好波父神

屌奶星 佢同人傾死亡筆記都可以柒

佢仲有咩真係識

佢返左大陸

父狗喺雪山po仲未柒夠

父秒